求救，老闆叫我出去買雨褸

有無人知邊到有？我依家係紅磡，油尖旺都得，佢叫我必須買到，兩件唔同色！

黃埔Aeon試試

樓下seven仔呀

佢唔係即棄果啲

一田肯定有，唔係呢個牌子

女裝多款揀

試過比老細安排D咩離譜工作

LIHKG @ Android

窗簾加扣針頂住先

k11 design store？

買雨褸去7-11啦死剷

日資/偽日資公司好多時都會有雨衣賣, e.g. 一田, Aeon, Uny

我去到都會試

同老細講你係咪痴撚線架，叫我買？

比多啲地方

手毛

Aeon 無

你用完唔棄咪得囉

花園街煙廠街交界有一檔見過有

淘寶得唔得？

謝謝！去緊

佢要依家